如果大亞灣核電廠爆炸，香港樓價會唔會跌？

轟呀～～～～～～

如輕微爆，冇人知架🤫

我都想有公屋

爆到有雲

講支爆都冇人入黎

要香港樓價大跌仲難過猁贏英超

咪撚戇鳩啦

大亞灣爆你都死撚咗啦， 你已經冇機會見到 樓價跌， 香港已經唔存在

政府:錯覺

我唔清楚對經濟有咩影響，但我肯定樓價一定升

做咩，你想炸撚左佢？

本身就係該廠嘅設計
會隨意釋放蘑菇雲
一齊盡在掌握中
你班撚頭咩都唔識炒晒車笑死人咩

切爾諾貝爾
你話呢？

第三次世界大戰，港樓成避險工具，十萬一呎

香港人生cancer 、下一代畸型、備受國際社會歧視 有乜所謂

最緊要。聽日有得返工 過得一日得一日既生活

如果佢真係爆，
香港都已經變左廢墟，
人都死晒
冇人做交易，
樓市已經唔存在
所以樓價都係冇跌到，不過係消失左

睇下星期幾爆，啲人返工唔理得咁多。

到時 成堆連登仔做爛巿爭住做死士去為錢賣命清理核污染既環境（泥土、水質）

唔好玩喇，當樓價係因為咁樣核爆而暴跌，你到時又敢唔敢住呀

班人低價賣走啲樓，咪代表嗰時既香港無人敢住喇

洗牌撚

實際啲去刷首抽啦